[jubeat集中討論］入黎講下邊首歌玩極都唔厭

咁耐歷史唔知仲有冇人玩
試下水溫先

用呢首熱身一流，雖然lv7,但係好撚正

依首無玩過喎
個人鍾意打情熱大陸
不過好耐玩一次 次次玩新歌

鐘意打sdvx解過啲
唔想打死打開過啲歌，通常都random 9-10lv歌，但有時抽到太難過啲

sdvx係咩黎